學校又大爆發武肺

點解仲唔停學？

You are fake news

Booom

因為係爆發上呼吸道感染, 即係普通感冒, 唔係武肺

那又何必要學生驗武肺

URTI=武肺?

有機會咪要驗

唔驗點知有冇

中小學次次詐病拎醫生紙
都係寫URTI

Fake news 師

唔驗=唔會知結果=武事
Goodest logic thx

咪即係有囉

個個派樽 「刮卡吐」深層唾液，唔好煩。

原來香港已經有成百萬人感染左武肺

源頭不明，你知點解

既然所謂武漢肺炎同URTI病徵一樣 唔驗都分唔到
點解仲要咁驚

第5波，gogogo

帶晒口罩都中招
紙做架?

小朋友，玩個時，乜都唔理